%@metapost:6anglesexo36.mp
Trace le \og W \fg\ de Cassiopée avec la figure et les données
ci-dessous.
\par
\compo{1}{6anglesexo36}{1}{%
  \fbox{
    \begin{minipage}{200pt}
      \textbf{Données} :\par
      $ER=1,6$~cm;\par
      $RG=1,2$~cm;\par
      $GS=1,5$~cm;\par
      $SC=1,8$~cm;\par
      $\widehat{ERG}=121$\degres\par
      $\widehat{RGS}=116$\degres\par
      $\widehat{GSC}=80$\degres
    \end{minipage}
}}
\par
\vspace*{5mm}
\textbf{Informations :}\\
  Cassiopée est une des 88 constellations du ciel, visible dans
  l'hémisphère nord. \`A l'opposé de la Grande Ourse par rapport à la
  Petite Ourse, Cassiopée est très facilement reconnaissable grâce à
  sa forme de \og W\fg.
\par La constellation représente la reine Cassiopée dans la mythologie
grecque, femme de Céphée et mère d'Andromède, à côté desquels elle se
trouve.\\Cette constellation fait partie du groupe de constellations
rattachées au mythe d'Andromède.
\par\hfill{\small Source :
  \url{http://fr.wikipedia.org/wiki/Cassiopée_(constellation)}}